騰訊今日升穿330蚊，老衲永遠離開連登

仲有$3

挽留

升穿先好啊, 最好350蚊
唔係月供點接貨啊

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

講下笑咋

330.2....

準備好未

恭喜

全盛時期，你條粉腸離開咗幾多次連登呢？
一日24次?

離開是為了回來

厭未?

其實你係唔係一早知會升穿
先開post

88

898

針左？

衲dee 又要自縊了